覺唔覺喺公家廁所入面，每次打開一個冚蓋屎塔都係一個挑戰？

去到公家廁所（公司，商場，其它公廁etc）

正常一個開咗蓋嘅屎塔，你可以睇清楚入面咩情況，會比較友善

但一個冚蓋屎塔，往往係最神秘，開蓋嗰下會帶比你一種前所未有嘅廁激感

好彩嘅其實係上手有手尾，去完順手冚蓋但入面其實冇事

唔好彩嘅就係屙到爆炸或者塞住咗個屎塔，為咗掩飾自己而冚蓋，一開就精彩萬分

就好似你打機會遇到寶箱，但有啲寶箱其實係寶箱怪，會殺撚咗你咁。

所以話，打開一個冚蓋屎塔真係少啲勇氣都唔得，

每次見蓋都開嘅一定係個成大事者、同埋勇於挑戰嘅人

P.S.呼籲各位人兄下次如果係屙到爆炸或者塞住咗個屎塔嘅情況下，

都唔好冚蓋，比下手見到可以避，

君子坦蕩蕩，小人長戚戚。

今朝我就係比個小人毀咗我一日嘅心情屌佢老母！

yes
利申：屙緊屎

痴線去睇醫生啦

冚咗蓋嘅話有理無理都沖咗水先再打開

沖唔到的，唔係咁易解決到的

咁易解決到，上手一定會解決完先走

夫人去前有開蓋挑戰自己嗎？

之後滿瀉

未必 大把廢老唔撚沖廁

多數揀無蓋住嗰d

見親個蓋cum埋都會有鋪癮走去打開佢
屌佢老味九成機會一打開撲鼻而嚟嘅都係濃郁嘅臭屎味，未開哂都知咩事
但我就係有份堅持，皆因老母教落做人要有始有終，點可能半途而廢呢
睇嚟樓主都係同路人，共勉之

有潮文潛質

潘朵拉的屎塔

所以我點都唔會入公廁

ｙｅｓ

我對皮皮的愛意也跟著滿瀉

見過有啲廢老連手都唔洗

多數冚蓋照屙

薛丁格的屎，存在於沖咗同未沖嘅疊加狀態嘅屎

呢個高汁

爛gag，依篇低質

我用腳開
真係無勇氣用手掂

有，成日中伏
我立即去另一層

手足講得好！

只能夠講，呢個真係一個美德嚟

隔住個電話都聞到陣味

最怕一按沖廁制倒灌.

Agger

其實啲人係咪狂用tempo

先會塞住個屎塔

牙蓋無呢個問題

牙蓋唔洗廁所

邊位人兄識屙蛇咁屈

大蛇丸

yes每次開到有爛屎都會好興奮

打開屎塔蓋 同打開潘朵拉的盒子冇分別

唔怪得nben咁迷蓋清

好人好姐去公家廁所

千祈唔好咁做
我以前就好似你咁諗懶醒沖水先實冇死

點知個屎塔係塞9左 一沖d屎同屎水係咁湧出黎

不嬲柯喺尿兜

牙路你周街屙?

公司得我傷殘，殘廁我長鎖門唔比人用

地盤啲藍色廁所先係王道

周街漏屎

趁有人喺入面推跌佢會搞到佢成身都係屎

推

占奔智商有無140

冇，得80幾，低低地